====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elles ne sont pas figurées sur ce projet , n ’ étant pas dans le cadre des études du Comité Supérieur de l ’ Aménagement et de l ’ Organisation de la Région Parisienne .
Entity Name (Type) :: Comité Supérieur de l ’ Aménagement et de l ’ Organisation de la Région Parisienne (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Comité Supérieur de l ’ Aménagement et de l ’ Organisation de la Région Parisienne (ORG)
Total entitiy counts: 1

